美斯：不簽回尼馬不失望

【Now Sports-體育】巴塞隆拿球星美斯坦言不知道會方有沒有全力簽尼馬，但坦言對交易泡湯不感失望。
巴塞隆拿今夏邀請尼馬回巢的轉會肥皂劇最後化泡影，一直有指球王美斯（Lionel Messi）不滿會方不著緊，及至日前，他終首度為此開腔，「我很希望尼馬能回來，説實話，我不知道巴塞隆拿是否竭盡全力去簽，但巴黎聖日耳門從來不是容易對付的談判對手。」
對於老友沒能重返魯營球場，美斯表示不失望：「我對此不感到失望，我們有出色的陣容，足以應付不同賽事，沒尼馬同樣能做到。尼馬是世上最出色球員之一，有他的商業影響力，球會的整體影響力會有所提高。」
美斯最後還否認球員推動會方簽回尼馬，「大家沒要求把尼馬買回來，我們只是提出自己的意見而已。」

撚狗咁撚

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

「老大哥沒有回應，望著酒杯問我：『你知道英文字母的順序嗎？』我說當然知道，然後他就說：『N永遠排在M後面，這是定律，即使你成功，亦是在我的允許之下。』」

因為根本上沒美斯同樣能做到。

巴打係邊到睇返黎？

那麼c 在m 之前 代表什麼

佢親口講

Nineup報幾時出下集啊